老衲用緊邊隻洗頭水

仲有冇頭皮啊 柒蚋